it9 vs 社工

it9雖然成日俾人當condom
但其實做既野有價值 係有用的資訊
respect it9就給正評

社工有社會地位 叫做有個牌
但剩係識報警 唔值70k人工
認為社工有價值就負評

有價值值萬七，冇價值值七萬

這就是香港

社工7 萬 有甘能多？

唔升職的話31k - 70k
當然NGO會低d

但其實如果用政府工比
it佬既APII一樣有31k起薪

講多句因為社工有3個跳薪點
當你好彩22歲入去做
36歲就70k